富亨邨亨泰邨12個環境樣本 5個呈陽性

噢 社區傳播lu

封邨未

公佈埋咩樣本得唔得呢

成條邨唔洗要

點解唔係私樓

空氣傳播

疫邨.....

唔係係屎塔氣筒周圍抽驗?

即係上次直播落樓果批居民？

病線，公怖會影響樓價，好唔應該囉！

大埔RAP

有無source？

屎sample.?!

但宜家個記者會話仍然唔能夠肯定係因為擾流效應喎，你測得出天台啲牆身同地面有，你引證唔到感染嘅人係因為呢個來源飄入屋，可能只係單位飄過單位

一早覺得香港數字有問題, 醫院通常唔會幫你驗(除非有外遊/發燒), 就唔會確診

屁溶膠

又可以成個area計14日

別高興 環境樣本

係

大埔富亨邨亨泰樓先後有三人確診新冠肺炎，衞生署在14日宣布，為了要調查單位有沒有問題的喉管播毒情況，亨泰樓29樓至34樓共6層樓的13號及14號單位住戶需要撤離，入住檢疫中心。

HKET

copy錯

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，於富亨邨亨泰樓取12個環境樣本，其中5個樣本有呈陽性，包括低層單位3213室的廁所污水及糞渠的外表，即坐廁下的渠口及接駁口、高層單位3413室的氣喉外、頂樓天台排氣口等。

3213廁所x2
3413廁所x2
天台條排氣喉x1

表面睇唔關擾流事

一半都未到
唔怕

排氣喉有咪同之前青衣果棟一樣?

成座中招???

天台

私樓same

大埔如此多事

仆你個街支那狗

yeah

全球經濟大pk都咁

樓價算老幾？

btw樓主澄清是環境樣本 唔是人確診

只要有一個單位有人感染，天台排氣喉出氣實有架啦，但佢假設係微風帶返落下面嘅單位，太高難度，何況佢啱啱話隻窗檢驗唔出病毒

我覺得只係有人痾屎，啲氣由一個單位吹去另一單位

屁

Exactly

禁止放屁了

又話好難出現霧化傳播，基本上萬年一遇，叫人唔洗擔心
點知轉頭就耶穌出世

洗手

曲線要講明

Btw樓主頭先記招澄清左係4個環境樣本

咪寫咗

如果真係擾流個假設係啱，咁全香港高層單位都有風險啦，所有大廈都係天台排氣

唔似係啦~窗樣本陰性

即係得中招兩家人total 四個廁所有事？

點樣吹？ 但係話窗既樣本係樣性

其實係，否則唔會咁都中招

係陰性

香蕉糖有冇份？

C眼封關了

早前在亨泰樓採集的12個環境樣本中，有4個驗出呈陽性反應，包括低層單位廁所內的污水渠和糞渠的外表、高層單位內的氣喉外表，以及頂樓天台的排氣口內側。跨部門專家小組將研究如何跟進。

目前，已入住檢疫中心的住戶及其他住戶的化驗結果全部呈陰性。Source:from 政府tg

班專家一直仲用緊霧化先可以傳播既諗法去諗依隻病毒

根本隻病毒係超乎人類常像

我覺得根本連霧化都唔洗都可以起空氣中生存

正苦梗係想呃人係水渠問題
而事實更可能係
升降機
大堂
空氣

不過呢件事引證咗，原來香港啲居住環境係咁易食屎

我懷疑有好多極輕微個案冇乜發燒過左一排自己好番又有少少免疫咁樣
可以方便佢做假數字

正苦：係境外輸入

OH NO

抽氣扇

之前已經有報導話柯尿湧上黎既氣體，同埋糞便，屁，都可以驗出病毒

病線囉

啱啦傻閪講多啲啦幫我地香港燈下 之前唔係你哋喺度燈香港而家都唔會安全過歐美🙏

如果係空氣，會引起恐慌，一定要維穩

富亨邨亨泰邨前線好黃

富亨呢條垃圾邨黎
又多MK又多童黨重要去邊都唔方便

睇地圖兩棟爭好遠

人地頂層自買嫁

有錢佬呀

兩個民主派撞區都選到一個贏
仲想點

係4個呈陽性

屌 但亨泰好似唔係富亨選區
係頌汀

富亨送都唔撚要

字體咩事

人人都在踩狗屎潮文召喚

公屋都500幾萬啦傻仔

但呢班人身上已經帶住武漢肺炎病毒，四圍傳播緊都唔知..

樓下經抽氣扇抽出去都要經窗入高層架？
但窗樣本陰性喎
諗唔明

富亨邨高層自由市場463萬沽 創屋邨新高

我有一個大膽的想法

我住亨泰樓，條邨真係好廢

補左地價 應該係

中左肺炎

現任區議員都有做野既

買層公屋就有錢人
係啦威啦500幾萬買層垃圾公屋自住
重要去邊都唔方便,大埔中既孤島

500幾萬買層公屋重要打晒飛機
窮都唔好咁撚無骨氣住富亨

咁其實都只係證明到中招嗰2戶條渠同排氣口有料到
證明唔到係擾流感染

教授諗嘢有時複雜化咗啲問題，好簡單，其實單位食煙，你個單位都已經聞到，洗鬼咩擾流咩，教授住貴屋唔明架啦

*其他

四定五？ 一時一樣

邨屋 怕咩樓價

排氣喉陽性就RAP㗎喇
條氣喉噴出嚟嘅氣霧係有velocity
唔係就咁打個乞嗤咁簡單
由排氣喉噴出嚟，飛到好撚遠都得

加上天氣潮濕，啲病毒依附係水氣度

私樓黎

隻窗有冇俾人用漂白水抹過
如果嗰家人抹過隻窗
咁咪會抽唔到sample

青衣係單位入面條氣喉漏咗氣
今次呢單係懷疑天台個排氣口出事

富亨=人間地獄
得兩架巴士
一間大家樂
一間垃圾餐廳
一條車路出市區
塞左就冇
遲啲再入啲重起多個大型公屋邨

唯一好處就係近醫院
行幾步路上山就可以吸武肺氣體

都有可能嘅，但佢地可能要接近出氣位置放啲顏色氣體去引證係咪會咁飄落去，個實驗好似好難做咁

D師奶好鐘意開大個窗ga

直接扯風入屋，個窗陰性唔出奇

大埔藍屍有福了

其實所有疫廈嘅天台都有排氣喉排氣口，咁全港疫廈近天台層單位咪仆晒街

要行出大埔中心搭車 屌

環境樣本

仲細咩用埋d mk字體

隻毒未進化 好似未識水播傳 如果水傳播到 口罩都唔洗帶

屌我嗰區

幾多歳？

唔係自己
FB cap人地圖

？ CLS
大埔啲中產都好撚黄㗎

點解唔係何君堯同佢啲親戚中

娃娃體好核突

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

大埔係黃金埔wo 手足佔大多數人wo
富亨仲要係 兩個黃既多票 都打贏一個藍

又衝出嚟
唔睇新聞
話明有單位出售

營內見

好似好開心咁

公屋狗先多大陸人

聽fd講之前個區議員廢又做太耐

On9仔，以前可以買公屋架

大家幾時埔屎忽帶返個口罩

一早講左袁國勇求其9up講理由

而家香港個數要乘返十

仲未計死左果d唔會驗